有啲掛住上次面具人鏈隻手

女人右手
白色動物面具
同屋企人帶埋隻狗嚟
我係葵芳站口罩小熊維尼
想講我隻手feel到你隻手唔知點解跳下跳下既感覺真係好念念不忘

黐線佬

係咪唔小心拖左人條J

早晨呀

拉

我都係分享吓姐 大家起曬鋼咁

跳吓跳吓係因為想縮

點會
我帶咗面具之後靚仔咗咁多都縮 feel到似係脈搏啲跳嚟

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）